原來我地一直誤會g phone

G phone

不嬲班鬼佬都好like g phone
係得連登仔反

今次講好槍口對外 G鋒幫手推向國際

G phone 只係唔夠本土派本土姐
佢當年岩岩出黎真係屈係

其實好需要佢 因為佢既光環實在太大

早幾年果種自己友互屌真係好撚on9
一有大野 全部發揮到作用

G phone
鄺囝

什至乎民主黨涂謹申
都係死唔肯選主席先慢慢煲大件事

反而今次真係各有各做
根本咁先係最好